# Software Engineering Lab

## Разложение на ряды Маклорена

Данный проект позволяет вычислить значения слудеющих математических функций:
* $`cosx`$
* $`sinx`$
* $`ln(1+x)`$
* $`(1+x)^a`$
* $`e^x`$
* $`arctgx`$
* $`1/(1-x)`$
* $`shx`$

При этом значение можно вычислять с выбранной точностью **е**

Проект является оконным приложением, созданным с помощью фреймворка Qt 5 на языке C++.

Приложение было написанно с помощью методологии TDD или "Разработка через тестирование",
а так же CI или "Непрерывная интеграция".
